有線寬頻 堅係仆街 (有圖)

[長文] [TLDR]

2020年4月左右，同有線寬頻 A staff 電話傾的時候，講明是試用服務先(3個月)，如果不滿意 3個月後可以不簽約。

第一次(A staff)負責找的師傅上門安裝寬頻時，裝到一半時，聲稱帶唔齊工具，所以要我哋重新打過俾有線約時間再安裝。

好拉，我哋唯有再打俾有線寬頻既A staff傾，之後佢哋轉左俾第二個staff (B staff) 同我哋傾，當時我哋亦有再問”係咪試用3個月後，如果唔滿意，可以唔簽約？”
B staff亦回應”係的”。
(好可惜冇錄音)

之後我哋同B staff重新約時間上門安裝寬頻，並提醒他們要帶齊工具，唔想再重新約。

2020年4月21日，師傅上門安裝完成時，我哋亦再次問”係咪試用3個月後，如果唔滿意，可以唔簽約？”
師傅回答 “係”
(好可惜冇錄音)

好拉，用左2個月左右，其實我哋已經諗住唔會繼續用有線寬頻，主要原因係因為佢哋上網實在太唔穩定，可以1,2日就斷線，甚至重新連線都冇用，其次係因為佢哋冇俾isp acc我地。

然後我哋就打俾有線B staff，同佢講我哋唔打算同有線寬頻簽約，並講左原因，並且只會俾3個月既費用，之後B staff話我哋唔可以咁樣，我哋話”試用前問過你哋，唔滿意係可以唔簽”，之後B staff話我哋並冇問過佢，只有問過A staff，而且電話都計簽左約，所以係自動簽約。

之後我哋緊係十分唔滿意&好嬲，叫佢哋經理同我哋傾，之後經理俾我哋既解釋都係同B staff講既一樣，不過佢話要搵師傅上門睇，要證實係真係上唔到網先可以考慮俾我哋cut，我哋say no，原因係如果師傅又上門，咁個下 上網一定係正常的，根本代表唔到平時上網既情況，第二，個時疫情嚴重，盡量避免陌生人上門係常識，第三，佢哋做嘢真係好唔掂，第一次安裝時師傅帶漏野，又要安排第二次，實在太麻煩。

之後同個經理拗左好耐，我哋亦有講過佢哋服務根本有問題，亦有講過左咁耐我哋都冇收到個isp acc，個經理竟然話係我哋冇主動問佢哋拎！我哋更加嬲，大佬 一開始係你哋話安裝寬頻後會寄個isp acc俾我哋，理應係你哋自動自覺要做嘅嘢，依家不但冇道歉，仲怪我哋冇主動同佢哋講！？

事後佢哋亦重寄左isp acc俾我哋，但由於我哋始終唔想又冇啦啦俾人上門搞個寬頻，而個經理亦聲稱冇其他方法，並且話我哋已經簽左一年約，依家咁樣係毀約既情況，所以我哋同個經理傾唔掂，完全達唔到共識。

之後又繼續同個經理拗，投訴信亦有寫過寄俾佢哋，亦有試過交還寬頻同電視盒俾佢哋既代收站，但佢哋並唔收，最後個經理話搵個大粒啲既人同我哋再傾，我哋話好。

之後我哋係一直都冇插返個有線寬頻同電視，亦冇收到個經理講既”大粒啲既人”既電話。2020年9月頭，收到叫我哋交還欠款和罰款既信。除了本身既3個月試用費用外，仲有其他罰款。(本身一個月98蚊，一年千幾蚊，依家叫我哋交三千幾蚊，如果唔係既話就會告我&法庭見)

依家我哋已經聯絡定律師，不過更加想分享俾大家知 有線寬頻既服務係有幾差。(以後呢啲野真係所有電話都要自己錄音，就算對方有錄，你都唔知有冇修收過)

可能你哋話為咗三千幾蚊而打官司唔值，但去到呢個位已經唔係錢既問題。

幾經辛苦，興幸上月終於cut左

你用左幾耐？
佢哋真係好唔掂...

去到11月先到期，但頂唔順，上月補埋D尾數cut左，廢事煩

間間都有伏架啦 網上行就成日罰錢
唔記得cut服務又要錢
香港寬頻用電話去大陸打半小時收500
hgc出邊都有人話斷線啦
我就唔小心簽左佢個2.2gb 1000m
174蚊cut都cut唔到

試過傾唔掂，後尾無理佢都無左件事

有收過律師信嗎？
咁個d寬頻同埋電視盒你點樣處理？寄返俾佢哋？

我明間間都有伏，但呢間真係太誇張

有收、無還

幾年前聽過有線cut 都cut 唔到，又會搞到電視有雪花，已經blacklist永不考慮

Hgc父母間屋用，100M$69睇youtube順，無complaint

自己屋用咗hkbn 4年，1000M正常無問題，但近1年狂斷線，2-7日斷一斷，$138完約想加我到$145，決定唔續

新簽網上行1000M $105, 10月生效睇吓點

係幾時既事？
律師信有冇叫你上庭？

Hkbn我之前都有用過，都係加價唔用
Cmhk都有，不過某啲原因cut左

我依家用緊three既家庭plan 手機4.5g 無限，不限速，而且6卡，多既卡我就直接插落多既手機/ipad用，share俾其他野用都好快

想問下，你有冇收到sms，係話有線交左俾d追數公司處理你單嘢？

收數公司除左打電話俾你，有冇上門追收你果三千幾蚊??

No 只係得打電話
但諗緊 其實如果離開hk/移民 會唔會俾人話 欠錢未還 唔俾你走
有啲人話會

咁佢係點樣計法可以由原本爭千幾變成掟左俾收數變三千幾銀咁狠??

原本只係幾百係如果簽約(1年)先係千幾
我都唔知佢點計 計息掛